其實啲好重要呀 點解冇人講？post可唔可以整合

成撚日點解冇人講呢樣 點解冇人講個樣
點解唔可以整合
一個又一個新post啲舊post沉哂底
點解冇人繼續講6.12中信
點解冇人講幾多幾多人俾人拉
大佬 沉哂底啦 日日幾百個post
根本要整合哂成個反送中抗爭去討論 研究
進行後續